<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/duppkxwpwmo/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/duofrqqlfsu/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dlmucnjl04/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Cranenbut/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrilgr8/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dwanaet7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Domenicrte/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudiesf6/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyriltjy/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Downeybhm/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinorahdf7/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinne3rg/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/dssmwqutmc/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>走进校园</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdrehmy/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Claudiesf6/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdre3rw/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdreef3/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/crystles8cy/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="cyndydg4/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dudley4t6/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/10/2/n3977786.md#1" target="_blank">钢铁人驻图书馆 台湾嘉药学子K书忙</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/10/2/n3977786.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/10/1310021123132008-150x120.jpg" align ="left"></a>动漫钢铁人吸引时下众多年轻人目光，嘉南药理科大图书馆大厅于2日进驻3座仿真1:1比例钢铁人陪读，令学生们为之疯狂，竞相拍照留念，校长李孙荣表示，除吸引学生上图书馆外，希望学生仿效钢铁人精神，对追求学问坚持奋战到底。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年10月2日 11:16 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/6/n3958528.md#1" target="_blank">华医新生学救人 2千人AED电击训</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/6/n3958528.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/09/1309061129552008-150x120.jpg" align ="left"></a>新鲜人陆续开课了，华医科大针对新生训练实施CPR、AED震撼教育，学习怎么自救和救人，是进华医先过的一关。校长林金鹏强调，救人是每位华医人的基本功。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年9月6日 11:24 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/8/1/n3931177.md#1" target="_blank">学子习炼真善忍   大法大专营受益多</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/8/1/n3931177.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/08/1308011002192238-150x120.jpg" align ="left"></a>带领更多青年学子认识“法轮大法”，修炼“真、善、忍”的“2013暑期法轮大法大专研习营”，今年已迈向第10届。一连4天的研习营在台中东海大学举行，80位青少年，有暑期回台从未听闻过大法的高中生，想在4天研习中努力试试看，是否能做到“真、善、忍”；有急忙第2次报名参加的大学生说，“想要把去年营队传递的那份纯真与感动，赶快找回来！”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年8月1日 9:52 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/7/30/n3928677.md#1" target="_blank">德国私立学校系列(四)蒙特梭利学校</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/7/30/n3928677.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/07/1307291651332133-150x120.jpg" align ="left"></a>B>导语：德国每12个中小学生中就有1人上私立学校，而且人数逐年上升，新的私立学校也不断涌现。各种私立学校在教育理念、上课内容、教学方式、学习重点等方面都有很大不同，想送孩子去私校的家长应如何选择呢？我们在每月报纸的最后一期会详细介绍一所德国私立学校，希望能够帮助家长们了解更多私校的情况，以便您做出更好的选择。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年7月30日 4:41 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/6/12/n3892502.md#1" target="_blank">台湾竹安国小  学生用花生萝卜圆毕旅梦</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/6/12/n3892502.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/06/1306120814192188-150x120.jpg" align ="left"></a>（大纪元记者谢月琴台湾宜兰报导）竹安国小，一个满是温馨故事的温暖校园，曾获选教育部正向管教绩优学校。它位于宜兰头城海边，一个刚到任的热血校长和一个刚退伍的冲浪老师，为了一个都不能少，一起去毕旅，打造竹安国小织梦计划，让孩子自食其力，用农耕方式筹毕旅费用。三分地一亩田，上半年种花生、下半年种萝卜，从生产到餐桌，孩子都能参与。小朋友亲手播种、浇水、除草、施肥、采收，之后再加工制成炒花生和萝卜干贩售，成分是汗水和真感情。七年来，真的都圆了梦，一个都没少，一起去毕旅。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年6月12日 7:25 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/6/10/n3890531.md#1" target="_blank">台湾长荣大学特产荔枝园 盼办活动留回忆</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/6/10/n3890531.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/06/1306091230322008-150x120.jpg" align ="left"></a>长荣大学荔枝园，每年这个时候便结实累累、鲜红欲滴，吸引师生前往采收，享受在地土产。今年校长陈锦生带头采荔枝外，学生把果肉结合凤梨与冰块打成水果冰沙，分送师生品尝；也希望未来有机会举办荔枝节活动。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年6月10日 12:25 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/5/25/n3879084.md#1" target="_blank">美国长岛最好的五所公立高中</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/5/25/n3879084.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/05/130524233523836-150x120.jpg" align ="left"></a>五月初，新闻周刊（NEWSWEEK）再次发表了每年一度的全美公立高中排行榜，根据毕业率、被大学录取比例、平均SAT成绩等条件精选出2000所优秀的高中，要知道全美共有超过两万所公立高中，能进入排行已经很不错了。而长岛地区不仅有多所中学入选，有四所都排在前一百名！下面是前五所长岛高中。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年5月25日 11:15 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/5/24/n3878007.md#1" target="_blank">南应大毕展秀 面包用色独缺蓝色</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/5/24/n3878007.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/05/1305231216272008-150x120.jpg" align ="left"></a>台南应用科大餐饮系23日举行毕业成果展，展示餐饮制备器具，可一次了解面包制作过程。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年5月24日 12:11 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/5/22/n3877076.md#1" target="_blank">挥洒汗水与真情  台湾竹安小子圆毕旅梦</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/5/22/n3877076.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/05/1305221038072188-150x120.jpg" align ="left"></a>（大纪元记者谢月琴台湾宜兰报导）宜兰县竹安国小，一个位于滨海公路边的小学校，一个热血校长加上一个冲浪老师，携手打造竹安国小织梦计划，让孩子下田帮忙，让孩子自食其力，用农耕方式筹旅费圆毕旅之梦。7年来，全部达阵，一个都没有少。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年5月22日 10:13 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/5/10/n3867717.md#1" target="_blank">减肥汤匙 让喝汤更健康</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/5/10/n3867717.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/05/1305101025142008-150x120.jpg" align ="left"></a>一般的鸡汤、火锅汤等各种汤物都会浮上一层油，使得喝汤不想喝进油并不容易，教授郭俊成发明了“减肥汤匙”，他在汤匙上面加一个盖子，舀汤时可挡掉大部分油脂，喝的汤就几乎没有油份，让喝汤更健康。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年5月10日 10:18 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/5/7/n3864963.md#1" target="_blank">台湾芬园国小水耕有成 义卖所得助家扶</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/5/7/n3864963.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/05/1305071022012238-150x120.jpg" align ="left"></a>彰化县芬园国小最近几年来推动水耕蔬菜有成，除让学童学习珍惜食物外，也多次举办义卖做公益，将部分款项捐给南投家扶中心，让孩子帮助孩子，藉以培养学童知福、惜福、传福的良好人格。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年5月7日 10:12 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/4/28/n3857881.md#1" target="_blank">台湾机器人成军代工 冲击科学教育</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/4/28/n3857881.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/04/1304281146392008-150x120.jpg" align ="left"></a>生产产品达到品质一致性可由机器人完成，不因人工素质不同而发生差异性，因此国内电子大厂近年来积极发展机器人大军，将很快将机器人大量应用在工业生产上；影响台湾机器人科学教育更由大专往国小扎根，令有兴趣的学生玩得废寝忘食，逐渐兴起一股玩机器人风。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年4月28日 11:38 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/10/3/n3978176.md#1" target="_blank">择友与择善</a><br></h3>常言道：“一个篱笆三个桩，一个好汉三个帮”，说的是交友的重要性............<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年10月3日 1:51 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/24/n3971604.md#1" target="_blank">正确用药教育 南市药师驻校服务</a><br></h3>药师公会与教育局合作，共同推动校园正确用药计划，由药师进驻国小、国中、高中，教导孩子正确用药观念。市长赖清德指出，正确用药观念需从小扎根，学生从小学习用药知识，确保自己用药安全外，也提醒家人正确用药。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年9月24日 9:56 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/11/n3961292.md#1" target="_blank">谈“德高望重”</a><br></h3>“德高望重”，这是中国文学中很普通的词汇，品评人物时常用，但为什么非要是德高、望重呢？不是权高望重？钱多望重？才高望重？当然，这就是中国神传文化最根本的内涵，重德！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年9月11日 12:16 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/3/n3955325.md#1" target="_blank">【美国教育点滴】学会鼓励自己  懂得珍惜回报他人</a><br></h3>来自美国的华裔家长最为注重孩子的教育，如何培育孩子成长实现梦想？ 怎样的理念可以帮助父母和孩子真正融入美国主流社会？在日后寻找工作和职场中能否工作如意，得到认知？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年9月3日 6:40 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/8/27/n3950669.md#1" target="_blank">品德教育：善解</a><br></h3>今日，我与一位很知心的朋友聊到：人要做到打不还手、骂不还口，甚至是以德报怨，是多么高层次的修炼啊！做人真的分很多层次。遭受恶意言辞和咄咄逼人的情景时，如何体现自身的修为，化解人与人之间的冲突和矛盾，无非也是另一种试炼和成长。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年8月27日 9:50 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/8/11/n3938358.md#1" target="_blank">以德报怨</a><br></h3>　话说很久以前，在中国古代，有一个武状元，自以为功高官大，目中无人，常常欺侮邻居。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年8月11日 11:02 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/7/30/n3928659.md#1" target="_blank">德国私立学校系列（六）</a><br></h3>B>德国每12个中小学生中就有一人上私立学校，而且人数逐年上升，新的私立学校也不断出现。各种私立学校在教育理念、上课内容、教学方式、学习重点等方面都有很大不同，想送孩子去私校的家长应如何选择呢？我们每月将详细介绍一所德国私立学校，希望能够帮助家长们了解更多私校的情况，做出更好的选择。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年7月31日 1:06 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/7/18/n3919479.md#1" target="_blank">洗脚礼仆人领导 曾信超盼世界大同</a><br></h3>大学毕业典礼上开办师长为毕业生洗脚，轰动一时，活动开办人曾信超17日于接任长荣大学管理学院院长交接典礼上，跪下身来，亲自为学院最年轻的老师洗脚，彰显以大事小的仆人领导，又是另一项别具意义的创举。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年7月18日 12:43 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/7/4/n3909153.md#1" target="_blank">音乐天才谱写 拒绝的智慧</a><br></h3>卡萨尔斯是个音乐天才，他书写了大提琴历史，创建了一套新的指法，让大提琴再度和巴哈的乐谱呼应，给了大提琴这项乐器全新的生命。然而他靠的不只是音乐天才，更重要的是他难得的“拒绝的智慧”！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年7月4日 11:11 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/6/24/n3901466.md#1" target="_blank">德国私立学校系列（五）：寄宿学校</a><br></h3>导语：德国每12个中小学生中就有1人上私立学校，而且人数逐年上升，新的私立学校也不断涌现。各种私立学校在教育理念、上课内容、教学方式、学习重点等方面都有很大不同，想 送孩子去私校的家长应如何选择呢？我们在每月报纸的最后一期会详细介绍一所德国私立学校，希望能够帮助家长们了解更多私校的情况，以便您做出更好的选择。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年6月26日 9:47 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/6/20/n3897911.md#1" target="_blank">道德良知的选择 ——《悲惨世界》观后感</a><br></h3>利用难得的过年假期，看了电影《悲惨世界》，剧中内容在我心中缭绕许久……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年6月20日 6:47 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/6/16/n3895143.md#1" target="_blank">新东小铁人认证 毕业生体能考验</a><br></h3>台南市新东国小以“新东小铁人”认证，考验毕业生体能，通过的比率约5成；校长吴建邦表示，新东小铁人认证，是参考铁人3项的精神，强调“完成”即是胜利，提供学生“自我肯定”的空间及舞台。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年6月16日 12:55 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/6/13/n3892947.md#1" target="_blank">宽容之福</a><br></h3>总是看这人不顺眼？总是讨厌那个人？宽容别人其实带给自己的是福............<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年6月13日 12:52 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/6/4/n3885947.md#1" target="_blank">华医生围捕抢匪 警赞智勇双全</a><br></h3>中华医事科大7位男女学生协助警方围捕槟榔摊抢劫案歹徒，南市警察局第6分局长黄宗荣3日到校颁发感谢状，并称赞学生们智勇双全的表现。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年6月4日 12:41 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/5/25/n3878915.md#1" target="_blank">走出妒嫉的沼泽</a><br></h3>一次看国际舞蹈演员的专访时，一位领舞说，看到别人提高了，好像就是自己提高了一样，非常的开心。保持一个谦虚的心会有更多的提高空间。听到她的话，内心产生很深的触动，第一次清楚的意识到，人在没有妒嫉心时，自然流露出的纯净与坦诚。感动的涟漪在心中漾开层层的光晕，荡起美丽的波。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年5月25日 9:13 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/5/18/n3873778.md#1" target="_blank">人生境界 ─ ─宽容</a><br></h3>法国19世纪文学家雨果曾说：“世界上最宽阔的是海洋，比海洋更宽阔的是天空，比天空更宽阔的是人的胸怀。”宽容是一种博大，它能包容人世间的喜、怒、哀、乐，宽容是一种境界，它能使人生跃上新的台阶。在生活中学会宽容，你便能豁然贯通，明白以下的道理：......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年5月18日 2:53 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/5/8/n3865893.md#1" target="_blank">中科实中首届毕业生学测平均60级分</a><br></h3>中科实验高中成立满3年，今年毕业生拿下学测全校平均60级分，实验班更达到64级分，超越全国顶标，此外，在创意发明与英文比赛，表现也都十分亮眼。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年5月8日 10:16 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/5/7/n3865039.md#1" target="_blank">选择</a><br></h3>如果请大家用“选择”来举例，恐怕一时无法统计例子的数量。因为没有人会告诉我，他从来没有遇到过“选择”。可能每次选择的背后都有耐人寻味的故事，可能每次选择之中都有或坚决或纠结的心情，可能每次选择之后都将产生不一样的结局，甚至每次选择给出的选项都不只两个，有时由于选项太多，让人不知道如何选择。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年5月7日 11:06 PM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_7.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;8&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_9.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_8.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_8.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_8.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid185_8.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid185_8.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
